有冇人屌過呢條女

我想屌

好撚大波

我

有

對波大到呢 好撚想屌 有冇ig

正撚到呢

假大波

有咩特別
Btw 不推文

Details?

呢d波 除左衫比盡得c頭

又要打j

師兄好似幾有料 品波師

Ig

周街都有

隻貓好得意